[重要] 換衫，換衫，換衫！好多酒吧入邊有廁所

我唔該你哋班人件衫臭，反屋企就揼咗啲舊嘅衫啦上到地鐵臭親就人就唔好啦

駱克道酒吧街有好多洗手間，好黑㗎入邊

有必要時搵一個人喺地鐵站攞幾件衫比人，然後跑返去酒吧入邊換

轉自Facebook金水

求下你哋唔好文宣罵戰賽後檢討住得唔得? 推多啲交通資訊post幫義士全身而退先啦

推

請各位幫所人安全返屋企同離開先！推尼d安全離開路線先！

（轉發）
禱告，休息，急救站

西環第三街98號救恩堂。沿正街上到第三街右轉直行。

麻煩轉發，謝謝

另外麻煩冷氣同鍵盤戰士，
有時間都打去呢個電話睇吓有冇慈母埋伏，
打過頭果兩個，正常

Push

油塘A出口疑似便服警員係地鐵外影黑衫人，另有4名警員喺B出口巡邏

交通消息！